【街坊必備物資】 即棄口罩要買 灰色R95!! R95!! R95!!

有機蒸氣=tear gas其中一樣成份
即棄式，街坊落街食宵夜必備！！！！！！

白色N95冇用，唔好再買！

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

邊到仲有

五金鋪